你在我記憶旅行 每步也驚心

跟你踏過許多足印 捨不得轉身

識貨wo

明天過後 來揮一揮手

天高地厚 在此各自暢遊

成日聽林峯

有個版本係mag 唱

林峯d歌好撚正

佢難得好聽嘅一次

林峯最好聽既歌